唱歌求評 （怎麼了）

推

你都味聽

嘢都未識講，學人唱歌。啲咬字柒撚到

我練緊

原來我們都一樣頑固...嗚嗚...？

手土

無人既

好撚難聽
我屋企隻狗都唱得好過你

對首歌熟d先啦
聽1-2次就唱咁

又要逼我post

勸大家唔洗理樓主
開過咁多個唱歌post
咁多位巴打俾過咁多建議
佢都好似懶係知咁唔撚理唔撚改
又成日講下啲術語就當自己學咗

老實講學好唱歌唔係一朝一夕嘅事
不如你隔一排先再出post問下大家有冇進步啦
每次入親嚟都係覺得你冇咩改善
音準 咬字（尤其是普通話嘅發音） 拍子等
基本功又唔練嘅話係唔會唱唱下就好聽咗

你d自信究竟邊到黎

好撚唔掂 唔好推啦

那裡來嘅自信呀

其實樓主好慘 佢聽力方面有障礙
聽唔出自己唱到走曬音

想聽樓主唱多次缺

好似俾人揸住個春袋唱歌咁
笑到我仆街

其實樓主聲底唔太差
不過音準真係其差
建議針對性練習